學好英文

人大咗，覺得英文差，但又無乜時間。如果趁返工放工加埋嗰一個不停聽TED talk, 聽足三個月，有冇人試過咁work 唔work

咁你咪都得識到
但講得1999

得個聽字

打小隻字攪到1999

每日聽一個鐘，除咗聽之餘，仲要咀嚼下當中嘅句子，詞語。唔知成效有幾多。

平時返工完全無機會講英文...諗住起碼咁樣補救下

去是旦一間mnc做一年

最緊要係講！
1。可以識下外國人（最好係英國）同佢哋溝通吓.
進步最快！
識吓d real ABC朋友，例如去過外國讀書/生活過，溝通嘅時候夾雜下英文，從中你可以識下新vocab
有用既！

2。抄notes, 抄 synonym . 例如 good 可以試吓用 brilliant, marvelous, fantastic, fascinating, superb 等等
抄完第二步試吓寫低詞性（verb,noun,adj,adverb) 同做句
試吓下次講/寫 用下啲新字
進步快同印象較深刻！

3。睇英文片開字幕，學多啲informal英文，唔識嘅停一停條片查字典！將新字抄notes
慢但長遠會記得！

4。定立目標。例如報 Ielts , 可以俾機會自己真係溫下書。同埋睇到自己level去到邊度, 再去諗點樣提升

5。去轉旅行。加拿大美國英國。試吓真係同當地人溝通，超級有用！

小小自己學英文嘅經驗！